今朝返工，全港一片愁雲慘霧

根本大家都知發生緊咩事
但為咗生活，繼續沉默

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大部分人都沉默，因為覺得未燒到埋身

有d人係點都叫唔醒

你以為唔關你事 大肚婆都唔放過

睇見好嬲同好撚心淡呀屌 搵少日錢係咪會死呀班白領

我成晚冇訓過，好撚嬲